User李知恩圖報可唔可以縮返去你啲iu post到唔好出黎洗版？

你要打飛機就好心自己開一個post，集合晒你啲乜柒好心/受驚/百變iu
成撚日碌極都見到你啲煩膠post，係咪幫緊佢招anti-fans

連登兩大毒瘤

IU狗+結衣狗